Hong Kong's political correctness

What is politically correct in Hong Kong?

太尷尬啦